唔怪之得毅進仔咁多去晒做警,原來毅進料都可以升到署長

We have .... Er... We have
er er er I cannot find the right word
Errrrrrrrrrrrrrrrerrrr

sorry lor

Sorry sir

Thank you sir

好似係警長?唔係署長?
不過D英文細過依家D K3

Thank you sir都唔識

Thank sir

警務處長盧偉聰喎

狗洗L識字, 最緊要聽話, 要乖!
唔好又好似前幾日咁自己人咬自己人

靜係識Yes No 同Sorry Sir 四個字

做到處長原來都只係識YES NO
真係好

i guess~